非電視台以外既配音真係.......

昨晚無聊，終於開左隻港版《言葉之庭》
日版看了三次，港版就試下聽粵語配音

嘩......捧讀到一個點........

聲音選角唔match，主角唔似老成，反而變得有D MK，不過故事講笑D位係唔錯
相反女主角無咩亮點......捧讀

雖然差好多，但D 獨白用粵語講出黎真係好有有聲文藝小說feel

其實呢類港版配音，我覺得只有吉卜力既作品只有叫有質素

以上純粹尻嗡，明知故問既野